覺唔覺波台無左蓋青變到好冷清？

蓋青回來吧。。。

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

樓主反蓋先鋒

屌你老母

反彈

yoyo陳晚同朗奴高文打邊爐果時發現新假期有人盪失路帶假撈roll褲腳入試場玩收音機睇奧巴馬電影挽留蓋清

又迫害

冇得反蓋了

波台會員高質程度同潮文,高汁膠po數成正比

講真蓋青都叫愛過連登 佢淡出果下一定好心痛 不過一定要斬草除根
佢唔淡出嘅話 成班波台狗只會傷害蓋青 蓋青諗到咁唯有狠下淡手
佢一定比世界上所有人都心痛 但佢知道佢一定要落手
蓋青只係被愛意轉化成既恨意逼到無可奈可

咸左

少左陣屎味

收到風返左膠登

香咗
不論係氣味定蓋清

Ching好能25

佢去左邊？

你吊牠老母？

人都走左仲咁搶口

泥xxxx